on9世衛同中國 好撚驚人地講中國武漢肺炎

係咁想大家講 新型冠狀病毒

我希望全世界同歷史會記得係叫 武漢肺炎 中國肺炎 中國武漢肺炎

要永遠記載中國武漢肺炎殺左幾多人

wu han organisation

今次分分鐘搞到冚球剷梗係想改命甩身啦

係唔係要瘋狂Google 中國武漢肺炎

支那肺炎

Wuhan Acute Respiratory Syndrome (WARS)

聯署要求世衛主席辭職

無可能會叫新型冠狀病毒

唔通之後再有隻變種新中國肺炎 又改做新型冠狀病毒改？

twitter推上去
雖然依家已經無乜幾個仲幫緊手

原產地係武漢，梗係叫武漢肺炎，on9

武漢肺炎
來自中國的武漢肺炎
武漢是中國的
肺炎是武漢的

Chinese Pneumonia
Wuhan Pneumonia

中國肺炎

Wuhan Virus Chinese Virus

剷咗仲有邊個睇你個名

加 "終極" "超級" 係頭 尾可加 "ex" "·改"

一定要叫武漢肺炎
以支匪嘅尿性過幾年又賴鳩其他地方架啦

極·新型冠狀病毒
真·新型冠狀病毒

改個咁嘅柒名第時講番又咪叫"2020年由武漢爆發的冠狀病毒"

武漢肺炎 深入民心

不停講呀我屌你老母世衛
中國武漢肺炎
我係武漢前面加撚左中國啦，唔好鬧我呀，如果唔加又話我搞武漢獨立

武漢肺炎

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁